會員幹焦凍凍快速入，有緊要事情！(關於凱晴)

?$1q?

問牙凍 佢地有一腿

我有兩腿。

B打？

弱志？

180

我失去了禮志

點解咁雙重標準 有冇波台狗可以答我

網戰未

呢個頌晴喎